發現冇站外調查員！

建制唔需要數據？

定係已經有其他方法做票？

有啲人喺度行行企企

太多票站，未必有足夠人手

以往都唔係每個票站都有調查員

有晒鐵票 唔驚你哋

咁多人投都問唔切，就算問到，個sample size 太細跟本冇意思

種票查唔到 亂咁種都得

世界進步, 已經用大數據啦